沒有你 我每晚 一個人

悠閒自在 還是 焦急去等
若最初 錯過你 那個我 會喜愛誰？
我會慢慢習慣無你既生活 唔會再等你 拜拜

Btw係咁閃電既 好撚驚喎

拜拜